教宗中招了

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

source?

FC？？？？

Sauce ?

奶共狗報應

敵基督，世界末日終於到啦～

fake news，屌你老母西

係咪話乜野敵基督教宗會病死
呢個奶共佬算唔算應驗左

不過fc左未

Cls。冇左精神領袖，教徒會唔會周圍自殺式襲擊

係咪依個女人傳俾佢

fc?

No reliable source 報

同兩個跟班一齊確診

The Vatican has confirmed in a statement that Pope Francis and two of his aides have tested positive for the novel Coronavirus.

The three new cases add up to the over 400 cases confirmed in Italy under a week.

Pope Francis missed a planned Mass with clergy in Rome yesterday after showing Coronavirus-like symptoms.

The Vatican had earlier said the pontiff, 83, had a slight indisposition and could proceed with the rest of his planned work today.

The pope and his aides have been quarantined and receiving medical attention near Santa Marta, the Vatican hotel where he lives.

The pope was seen coughing and blowing his nose during the Asha Wednesday Mass.

Yesterday, he told well-wishers: ‘I wish, again, to express my closeness to those who are ill with coronavirus and to health-care workers who are caring for them’

It comes amid an outbreak of the strain of coronavirus- also known as Covid-19 – in Italy that has infected more than 400 people, almost all of them in the north.

Rome had three cases, but all three have recovered.

Francis had been scheduled to go to the St John Lateran basilica to meet with Rome clergy and celebrate a penitential Mass at the start of Lent.

The Argentine pope has generally good health he lost part of one lung as a young man because of respiratory illness and suffers from sciatica, which makes walking difficult.

Content farm

教宗奶共，中都唔出奇

// 羅馬天主教教宗方濟各（Pope Francis）自周三起身體不適，連續兩天取消接見，梵蒂岡昨稱他只是「身體微恙」，引發各界關注。教宗今天（29日）已在其住所恢復正式個人接見，但取消團體接見。網路流傳一張不出名網路媒體的「教宗確診」的圖片，但未引述任何消息來源，也沒有其他媒體證實相關訊息，應屬謠言。//

Diu